李克強：「中國製造」要盡早變為「中國精造」

李克強：「中國製造」要盡早變為「中國精造」

國務院總理李克強昨日(24日)應邀在中國工會第十七次全國代表大會上作經濟形勢報告強調，「中國製造」要盡早變為「中國精造」，無論是日常消費品生產，還是高精尖製造，都需要有一大批「身懷絕技」的大國工匠。只要潛心弘揚精益求精的工匠精神，大膽創新能者多得的激勵機制，中國製造就不僅會以性價比風靡全球，更能靠高質量行銷世界。

李克強表示，中國有9億勞動者，1.7億受過高等教育或有專業技能的人才。中國40年的改革開放使廣大勞動者的素質持續提升，技能水平不斷提高。「人口紅利」加速向「人才紅利」轉變，這是中國發展的最大「底氣」。(ta/u)

底氣

中國精 造
識利用地下太多嘅野轉換做其他野

中國贏贏贏

唔怕地滑

一人一篤精都浸死班美國佬

fapfapfapcum

好 配合蝗國 我搞出口精液生意

成地都係啦已經

一地都已經係啦

大躍進again

師父精製

精益求精

精都出埋

狆蟈射精

中國精造示意圖

成地精

欲速則不達，有乜快得過偷？

多快好省

成地都係

中國造精

吸精瓶思想萬歲

支那禎做

仲唔夠多精呀？ 好多地方水位過高啦

日日打飛機，一早已經係精造啦